早睡早起 見字飲水

健康人生

見字再飲水

知道

每日帶支2L水樽 盡量習慣每日飲晒一支就算
早睡好難做到

屌你老母

善心

600ml水樽 寧願斟多幾多次

有冇問過我老母想唔想

識人每日5升 真係痴線 我飲2升已經成日去廁所

你老母話想

2升已經頂盡 出街唔想除口罩飲

唔想多個細佬妹